[慎入] [密集恐懼] 呢隻鴨個頭搞乜咁多紅色粒粒？

有病？見識少未見過咁嘅樣

冇動物學家？

紅字鴨絲

展鴨